印度猴群強闖醫學院攻擊醫護人員 搶走武肺血液樣本

印度驚傳一群猴子攻擊醫事人員，並奪走武漢肺炎患者的血液檢體，附近居民憂心忡忡，害怕猴群會將檢體帶往住宅區，散布疫情。

中央社引述路透報導，印度北方省（Uttar Pradesh）省會勒克瑙（Lucknow）以北460公里的米魯特市（Meerut），一所國立醫學院的實驗室技術人員，日前行走在校園內時，遭到猴群攻擊。

醫學院領導人賈格（S. K. Garg）指出：「猴群奪走了4名新冠病毒（Covid-19）疾病治療中的病患血液檢體……我們必須對病患再次採集檢體。」

官方表示他們並不確定猴群是否曾將血液檢體灑出，但校園附近的居民擔心，若猴群將檢體帶到住宅區，恐導致病毒進一步傳播。 賈格表示，猴群若接觸到內含病毒的血液是否可能染疫，也不確定。他告訴路透：「沒有證據顯示，猴子也會染疫。」

印度猴子誤闖人類居住區並造成騷亂甚至攻擊人的現象與日俱增，環保人士指出，猴子進入市區覓食的主因是牠們的自然棲息地遭到破壞。（即時新聞中心／綜合報導）

印度引發2次爆發 一齊索償

原來Caesar 係印度

依套戲伊波拉有啲類似

Apes ～together strong!

外國勢力

猿人爭霸戰

屈馬騮呢招幾高 動物又唔識出嚟否認

咖喱馬騮>>>>>>>>>>解放軍

Singaporean?

新加坡人出手了

坡猴出手？

伊波拉加武肺

其實香港俾美國制裁就係今日香港升市嘅主因

cls

一定係星加坡馬騮做既！

馬騮表示：

🙈長官，印度佬真係認唔出我哋係星加坡人？

做乜撚嘢

係高招過某D公司屈AI

Apes together strong !

猿人爭霸戰？

Apes don’t kill apes!

要征服人類了

新加坡

Monkeporean

印度新加坡人群強闖醫學院攻擊醫護人員 搶走武肺血液樣本

係咪星加坡人咋？

Monkey see monkey do

將圖個背景係景三（大雄）個動物園？
jm9

打撚錯左 sor 9

12monkey

Ape not kill ape

錯post

好假

Monkey see monkey rob

ape ....never kill ape

姓賴

班馬騮收左支那幾多蕉

dark monkey

睇標題仲以為印度猴係racist用語
原來真係馬騮

印度d人係唔係on9嫁 除時比佢累撚死

啲病毒會唔會係馬嬲身上mutant
再zootonic咁傳返人類度

monkey see monkey steal

推

強烈譴責一小撮極端動物界滋事分子

邊個主使馬騮犯事？

新形猴狀加坡

即刻諗起依套戲

我份功課俾屋企隻狗咬爛咗啲friend

12 monkeys

Apes together strong

又係坡猴搞事

Random chimp event

中國派過去嘅間諜

猩

Plague inc

驚閪咩 印度早就無得救啦

28Days Later...

係咪當左班黑人係馬嬲咋

apes together strong

Monkey see monkey steal

狗都會傳染 何況馬嬲